白衫單野拉得10幾個，而定又好似不了了知咁

差別執法呀屌